[討論]召集和理非打經濟戰 和你撳

經濟明明就係政府大大個春袋
8月大家兌完美金之後就再冇活動
二百萬人一齊做同一樣野根本就好大威力

不如發起搞和你撳
全港和理非係同一日 一齊落街排隊撳錢
1. 手持現金 減低銀行存款
8月大家一齊撳錢手持現金 港元存款跌1110億
2. 人人排隊撳錢 製造擠提現象
嚇死藍絲廢老 爭住撳錢 形成雪球效應
擠提影響社會經濟活動 增加政府壓力

最重要既係 排隊撳錢唔犯法
岩哂和理非
重點唔係撳幾多錢
而係排隊 只要夠多人 人人都會驚
各位和理非排龍門排黃店又肯排 曬少少時間排atm抗爭都得掛

有冇有經驗既活動搞手
同埋文宣組煲大佢

利申: 討論緊係美國撳錢

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

推